# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-01 20:54+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-16 23:04+0000\n"
"Last-Translator: ezjerry liao <ezjerry@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/f-droid/repomaker/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.1-dev\n"

#, python-format
msgid "This file is not an update for %s"
msgstr "此檔案不是 %s 的更新"

msgid "This APK already exists in the current repo."
msgstr "此 APK 已經存在於目前的軟體庫。"

msgid "Invalid APK signature"
msgstr "無效的 APK 簽名"

msgid "Invalid APK."
msgstr "無效的 APK。"

msgid "Unsupported File Type"
msgstr "不支援的檔案類型"

msgid "This file is of a different type than the other versions of this app."
msgstr "此檔案與該應用程式的其他版本不同類型。"

msgid "APK"
msgstr "APK"

msgid "Book"
msgstr "書籍"

msgid "Document"
msgstr "文書檔"

msgid "Image"
msgstr "圖片"

msgid "Audio"
msgstr "音訊"

msgid "Video"
msgstr "視訊"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "This app does already exist in your repository."
msgstr "此應用程式已存在於您的軟體庫中。"

msgid "This app does not have any working versions available."
msgstr "此應用程式沒有任何實用的版本。"

msgid "Phone"
msgstr "電話"

msgid "7'' Tablet"
msgstr "7'' 平板"

msgid "10'' Tablet"
msgstr "10'' 平板"

msgid "TV"
msgstr "電視"

msgid "Wearable"
msgstr "可穿戴式"

msgid "US Standard"
msgstr "美國標準"

msgid "Amazon S3 Storage"
msgstr "Amazon S3 雲端儲存"

msgid "Enter a valid user name consisting of letters, numbers, underscores or hyphens."
msgstr "輸入由字母、數字、底線或連字號組成的有效使用者名稱。"

msgid "Enter a valid hostname."
msgstr "輸入一個有效的主機名稱。"

msgid "Enter a valid path."
msgstr "輸入一個有效的路徑。"

msgid "SSH Storage"
msgstr "SSH 儲存"

msgid "Git Storage"
msgstr "Git 儲存"

msgid "Default Storage"
msgstr "預設儲存"

msgid "American English"
msgstr "美國英語"

msgid "Change E-mail"
msgstr "變更電子郵件"

msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

msgid "Sign In"
msgstr "登入"

msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

msgid "Distribute apps."
msgstr "分發應用程式。"

msgid "Spread the love."
msgstr "傳播愛心。"

msgid "Repomaker is a free web app built for creating collections of apps, music, books, videos and pictures to share with your peers. It uses F-Droid as the mobile distribution platform. Available on Android only."
msgstr "軟體製作 是一個免費的網路應用程式製作，用於建立收集應用程式、音樂、書籍、視訊和圖片與同行分享。 它使用F-Droid 作為行動分發平台。只可用在 Android 上。"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "Forgot Password"
msgstr "忘記密碼"

msgid "Or login with"
msgstr "或以其它登入"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "See you later"
msgstr "待會見"

msgid "Your security is important to us. Please confirm that you want to logout."
msgstr "您的安全對我們很重要。請確認您想登出。"

msgid "logout"
msgstr "登出"

msgid "submit"
msgstr "提交"

msgid "We have sent you an email with a link to reset your password."
msgstr "我們會向您發送一封附有連結的電子郵件，以重置您的密碼。"

msgid "Signup"
msgstr "註冊"

msgid "Delete App Version"
msgstr "刪除應用程式版本"

#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete this version <strong>%(version)s</strong> (%(code)s) from your app <strong>%(app)s</strong>?"
msgstr "您確定要從您的應用程式 <strong>%(app)s</strong>刪除此版本 <strong>%(version)s</strong>(%(code)s) ？"

msgid "Confirm"
msgstr "確認"

msgid "Delete App"
msgstr "刪除應用程式"

#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete your app <strong>%(object)s</strong>?"
msgstr "您確定要刪除應用程式 <strong>%(object)s</strong>？"

#, python-format
msgid "Edit %(app)s"
msgstr "編輯 %(app)s"

msgid "Remove App"
msgstr "移除應用程式"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "By"
msgstr "由"

msgid "Summary Override (40 characters)"
msgstr "忽視摘要（40 個字元）"

msgid "Short Summary (40 characters)"
msgstr "簡短摘要（40 個字元）"

msgid "Category"
msgstr "類別"

msgid "Choose Category"
msgstr "選擇類別"

msgid "Description Override"
msgstr "忽視敘述"

msgid "Description"
msgstr "敘述"

msgid "Screenshots"
msgstr "螢幕快照"

msgid "Add files"
msgstr "增加檔案"

msgid "Drag and drop screenshots"
msgstr "拖放式螢幕快照"

msgid "or"
msgstr "或"

msgid "browse to upload"
msgstr "瀏覽上傳"

msgid "Feature Graphic"
msgstr "特徵圖形"

msgid "Drag and drop a feature graphic"
msgstr "拖放特徵圖形"

msgid "Drag and drop .apk files"
msgstr "拖放 .apk 檔案"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Editing Disabled"
msgstr "編輯已停用"

msgid "This app gets updated automatically from the remote repo. If you want to edit it yourself, you need to disable automatic updates first. Please note that without automatic updates, you will need to add new versions manually."
msgstr "這個並用程式已從遠端軟體庫自動更新。如果您想要自己編輯它，您必須先停用自動更新。請注意，如果取消自動更新，您將必須手動加入新版本。"

msgid "Disable Automatic Updates"
msgstr "停用自動更新"

msgid "Delete Feature Graphic"
msgstr "刪除特徵圖形"

#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the feature graphic from your app <strong>%(app)s</strong>?"
msgstr "您確定要從<strong>%(app)s</strong>應用程式中刪除這個特徵圖形？"

#, python-format
msgid "Languages (%(count)s)"
msgstr "語言 (%(count)s)"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Add Translation"
msgstr "增加翻譯"

#, python-format
msgid "By %(author)s"
msgstr "為 %(author)s"

#, python-format
msgid "Updated %(time)s ago"
msgstr "%(time)s 前已更新"

#, python-format
msgid "This app gets automatically updated from the remote repo \"%(repo_name)s\"."
msgstr "這個並用程式已從遠端軟體庫 \"%(repo_name)s\" 自動更新。"

msgid "version history"
msgstr "版本歷程"

#, python-format
msgid "Version %(version)s (%(code)s)"
msgstr "版本 %(version)s (%(code)s)"

#, python-format
msgid "Released %(date)s"
msgstr "%(date)s 已釋出"

msgid "APK is still downloading..."
msgstr "APK 還在下載..."

msgid "This app has no APK files."
msgstr "此軟體程式有沒有 APK 檔。"

msgid "If you added this app from a remote repo, try deleting it and adding it again."
msgstr "如果您從遠端軟體庫加入了這個應用程式，請嘗試刪除它並重新加入。"

msgid "Previous"
msgstr "上一步"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "Add"
msgstr "新增"

msgid "There are currently no screenshots shown because this gives the repo owner the ability to track you."
msgstr "目前沒有螢幕快照顯示，因為這樣會讓軟體庫所有者有追蹤您的能力。"

msgid "show screenshots"
msgstr "顯示螢幕快照"

msgid "Delete Screenshot"
msgstr "刪除螢幕快照"

#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete this screenshot from your app <strong>%(app)s</strong>?"
msgstr "您確定要從<strong>%(app)s</strong>應用程式中刪除這個螢幕快照？"

msgid "Language Code"
msgstr "語言碼"

#, python-format
msgid "Hello, %(user)s"
msgstr "哈囉，%(user)s"

msgid "Please Wait!"
msgstr "請稍候！"

msgid "Background Operation in Progress"
msgstr "背景作業進行中"

msgid "Repomaker might be updating or publishing your repo. Or it might be updating a remote repo. Depending on the type and size of the background operation, this might take awhile."
msgstr "軟體製作可能正在更新或發佈您的軟體庫，又或它可能正在更新遠端軟體庫。依據背景作業時的類型和大小，這可能需要一些時間。"

msgid "Try Again"
msgstr "再試一次"

msgid "The button won't work for you. Please press F5 to try again."
msgstr "該按鈕不肯為您運作。請按 F5 再次嘗試。"

msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgid "My Repos"
msgstr "我的軟體庫"

#, python-format
msgid "Published %(time_ago)s"
msgstr "發佈於 %(time_ago)s"

#, python-format
msgid "Created %(time_ago)s"
msgstr "建立於 %(time_ago)s"

msgid "Make a collection of apps to share"
msgstr "製作一批應用程式來分享"

msgid "Create Repo"
msgstr "建立軟體庫"

msgid "New Repo"
msgstr "新增軟體庫"

msgid "Create"
msgstr "建立"

msgid "Delete Repo"
msgstr "刪除軟體庫"

#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the repo <strong>%(repo)s</strong>?"
msgstr "您確定要刪除軟體庫 <strong>%(repo)s</strong>？"

msgid "This will also delete all apps and other files from your repo. You will not be able to get them back, users of your repo will not be able to use it anymore and not receive updates for the apps they received from you. There is no way to recover this repo!"
msgstr "這將會從您的軟體庫中刪除全部應用程式以及其它的檔案。您將無法讓他們返回，使用者將無法再使用您的軟體庫，也無法從您那收到應用程式的更新。沒有辦法可恢復此軟體庫！"

msgid "Please only proceed if you know what you are doing!"
msgstr "如果您知道您在做什麼，請繼續！"

msgid "Yes, I want to delete the repo"
msgstr "是的，我確定要刪除軟體庫"

msgid "Edit Repo"
msgstr "編輯軟體庫"

msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

msgid "Content"
msgstr "內容"

msgid "Share"
msgstr "分享"

msgid "Info"
msgstr "資訊"

msgid "Search for apps in your repository"
msgstr "在您的軟體庫搜尋應用程式"

msgid "add from gallery"
msgstr "從陳列室中增加"

#, python-format
msgid "Alternatively, drag and drop or %(label_start)schoose files%(label_end)s"
msgstr "二者擇一，拖放或 %(label_start)s 選取檔案 %(label_end)s"

msgid "Accepted files include Android apps, documents, eBooks, audio and video."
msgstr "接受的檔案包括 Android 應用程式、文件、電子書、音訊和視訊。"

msgid "Your search did not return any results."
msgstr "您的搜尋沒有返回任何結果。"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Storage"
msgstr "存儲"

msgid "Add Storage"
msgstr "增加存儲"

msgid "Fingerprint"
msgstr "指紋"

msgid "Remove Repo"
msgstr "移除軟體庫"

msgid "Add storage to publish"
msgstr "增加存儲以發佈"

msgid "Your repo will be automatically published when you add storage. Repomaker does not publically promote your stuff. Only people who receive the direct link to your repo will be able to see it."
msgstr "當您增加存儲時，您的軟體庫將會自動發佈。軟體製作不會公開地推廣您的東西。只有接收到您的軟體庫直接鏈接的人才能看到它。"

msgid "add storage"
msgstr "增加存儲"

#, python-format
msgid "You have  <span>%(app_count)s app</span> in your repo. Share it!"
msgid_plural "You have  <span>%(app_count)s apps</span> in your repo. Share it!"
msgstr[0] "在您的軟體庫有 <span>%(app_count)s 個應用程式</span>。分享它！"

msgid "view repo"
msgstr "檢視軟體庫"

msgid "share public link"
msgstr "分享公用連結"

msgid "copy link"
msgstr "複製連結"

msgid "add to an android phone"
msgstr "增加到 android 手機"

msgid "To install these apps on your Android phone, add them to F-Droid."
msgstr "要在 Android 手機上安裝這些應用程式，增加它們到 F-Droid。"

msgid "F-Droid ensures access to secure app updates."
msgstr "F-Droid 保證應用程式更新的存取安全。"

msgid "Scan QR"
msgstr "掃描 QR 碼"

#, python-format
msgid "Check out this F-Droid repo: %(name)s"
msgstr "檢驗這個 F-Droid 軟體庫：%(name)s"

msgid "Browse Gallery"
msgstr "瀏覽陳列室"

msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#, python-format
msgid "Category (%(count)s)"
msgstr "類別 (%(count)s)"

msgid "All"
msgstr "全部"

#, python-format
msgid "Source (%(count)s)"
msgstr "來源 (%(count)s)"

msgid "Add a repo"
msgstr "增加軟體庫"

msgid "Clear filters"
msgstr "清除篩選"

#, python-format
msgid "No apps found that match '%(search_term)s'. Please try a different search or remove other filter criteria."
msgstr "未找到符合 '%(search_term)s' 的應用程式。請嘗試不同的搜尋或移除其他篩選條件。"

msgid "There are no apps in this repo."
msgstr "在此軟體庫中沒有應用程式。"

msgid "There are no apps available in the repos."
msgstr "在軟體庫中沒有可用的應用程式。"

msgid "If you just added a repo, wait for the apps to download and try again later."
msgstr "如果您剛加入軟體庫，請等待應用程式下載完並且稍後再重試。"

msgid "This repo has no apps in the selected category. Try clearing it or select a different repo."
msgstr "此軟體庫在所選取的類別中沒有應用程式。嘗試清除它或選擇不同的軟體庫。"

msgid "There are no apps available in the selected category. Try clearing it."
msgstr "所選取的類別中沒有可用的應用程式。嘗試清除它。"

msgid "Delete Storage"
msgstr "刪除存儲"

#, python-format
msgid "Are you sure you want to remove the storage at <strong>%(object)s</strong> from your repo?"
msgstr "您確定要從您的軟體庫移除<strong>%(object)s</strong>存儲？"

msgid "This will not remove the content from that storage but will stop to publish future versions of your repo to it."
msgstr "這不會從存儲中刪除內容，但將會停止向其發佈您的軟體庫未來版本。"

msgid "Enable Storage"
msgstr "啟用存儲"

msgid "Disable Storage"
msgstr "停用存儲"

msgid "Repo Address"
msgstr "軟體庫位址"

msgid "Edit Storage"
msgstr "編輯存儲"

msgid "Please make sure to add this public SSH key to your Git account for the upload to work. There are instructions for <a href=\"https://docs.gitlab.com/ee/gitlab-basics/create-your-ssh-keys.html#how-to-create-your-ssh-keys\">Gitlab</a> and <a href=\"https://developer.github.com/v3/guides/managing-deploy-keys/#deploy-keys\">GitHub</a>."
msgstr "為使上傳工作正常，請務必將此公共 SSH 金鑰增加到您的 Git 帳戶。在<a href=\"https://docs.gitlab.com/ee/gitlab-basics/create-your-ssh-keys.html#how-to-create-your-ssh-keys\"> Gitlab</a>和<a href=\"https://developer.github.com/v3/guides/managing-deploy-keys/#deploy-keys\"> GitHub</a>有用法說明。"

msgid "Also, please make sure that the master branch of your repository is <b>not protected</b> from force pushing."
msgstr "此外，因爲強力推送請查明您的軟體庫主分支是<b>未受保護</b>的。"

msgid "Git Repository SSH Address"
msgstr "Git 軟體庫 SSH 位址"

msgid "Region"
msgstr "地區"

msgid "Bucket"
msgstr "儲存桶"

msgid "Access Key ID"
msgstr "存取鍵 ID"

msgid "Please make sure to add this public SSH key to your SSH server's <tt> <a href=\"https://en.wikibooks.org/wiki/OpenSSH/Client_Configuration_Files#.7E.2F.ssh.2Fauthorized_keys\">~/.ssh/authorized_keys</a> </tt> file,\tif you have not done so already."
msgstr "請務必將此公共 SSH 金鑰增加到您的 SSH 伺服器 <tt> <a href=\"https://en.wikibooks.org/wiki/OpenSSH/Client_Configuration_Files#.7E.2F.ssh.2Fauthorized_keys\">~/.ssh/authorized_keys</a> </tt> 檔案，\t如果您尚未這樣做的話。"

msgid "Security Warning: This gives repomaker write access to that storage. Please limit this user's access as much as possible."
msgstr "安全警告：這使得 repomaker 對該存儲有覆寫存取權限。請盡可能限制該使用者的存取權限。"

msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

msgid "Host"
msgstr "主機"

msgid "Path"
msgstr "路徑"

msgid "Your local default SSH key will be used to connect to the storage."
msgstr "您本地預設的 SSH 金鑰將使用於連接到存儲。"

msgid "Please make sure to authorize this public SSH key for your remote storage, if you have not done so already."
msgstr "如果您還沒有授權，請務必為您遠端存儲授權公共 SSH 金鑰。"

msgid "Activate this storage only once you have added the SSH key."
msgstr "要啟動此存儲只有在您之前已增加了 SSH 金鑰。"

msgid "If this storage is experiencing problems, please check that the SSH key works properly."
msgstr "如果這個存儲遇到問題，請檢查 SSH 金鑰能否正常工作。"

#, python-format
msgid "Update %(storage_name)s"
msgstr "更新 %(storage_name)s"

#, python-format
msgid "Setup %(storage_name)s"
msgstr "設置 %(storage_name)s"

msgid "cancel"
msgstr "取消"

msgid "save"
msgstr "儲存"

msgid "Here's how to copy the SSH Address from GitLab:"
msgstr "這裡是如何從 GitLab 複製 SSH 位址："

msgid "Setup a place to store your repo"
msgstr "設置一個處所去存儲您的軟體庫"

msgid "Git"
msgstr "Git"

msgid "Easy, free, requires an account"
msgstr "容易，免費，需要一個帳戶"

msgid "Git is a popular tool to version control things. You can securely publish repos to GitLab, GitHub or any other Git service. Git services use SSH to securely copy files from your computer to remote computers."
msgstr "Git 是一款受好評的版本控制工具。您可以安全地將軟體庫發佈到 GitLab、GitHub 或任何其它的 Git 服務。Git 服務使用 SSH 安全的將檔案從您的電腦複製至遠端電腦。"

msgid "Setup"
msgstr "設置"

msgid "GitLab"
msgstr "GitLab"

msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

msgid "SSH"
msgstr "SSH"

msgid "Requires a personal web server or host that supports SSH"
msgstr "需要個人 Web 伺服器或支援 SSH 的主機"

msgid "SSH is a technology that can be used to copy files securely to remote computers. When using Git as storage, the files will also be copied via SSH. But the pure SSH option directly copies the files without using any other technology."
msgstr "SSH 是一種可用於將檔案安全地複製到遠端電腦的技術。當使用 Git 作為存儲時，這些檔案也將透過 SSH 進行複制。但是 SSH 選項可以直接複製檔案，而無需使用任何其它技術。"

msgid "Amazon S3"
msgstr "Amazon S3"

msgid "Requires an Amazon account, Pricing varies"
msgstr "需要 Amazon 帳號，價格各有不同"

msgid "Amazon S3 is a web service offered by Amazon Web Services. Amazon S3 provides storages through web service interfaces. Pricing varies. Visit the Amazon S3 website for details."
msgstr "Amazon S3 是 Amazon 網路服務所提供的 Web 服務。Amazon S3 透過 Web 服務介面提供存儲。有多種訂價，相關詳細資訊，請造訪 Amazon S3 網站。"

#, python-format
msgid "Version %(version)s (%(date)s)"
msgstr "版本 %(version)s (%(date)s)"

msgid "Added"
msgstr "已加入"

msgid "There was an error creating the repository. Please try again!"
msgstr "在建立軟體庫時發生錯誤。請再試一次！"

msgid "Enter email"
msgstr "輸入電子郵件"

msgid "Enter your email address and we'll send a link to reset it. If you did not sign up with an email, we cannot help you securely reset your password."
msgstr "輸入您的電子郵件地址，我們會發送一個連結將其重置。如果您沒有使用電子郵件註冊，我們無法幫您安全地重置您的密碼。"

msgid "This is not a valid language code."
msgstr "這不是一個有效的語言碼。"

msgid "This language already exists. Please choose another one!"
msgstr "這種語言已經存在。請另選一種！"

msgid "Enter SSH URL"
msgstr "輸入 SSH 網址"

msgid "Raw Git URL"
msgstr "Raw Git 網址"

msgid "This is the location where the uploaded files can be accessed from in raw form. Leave empty for GitHub or GitLab.com repositories."
msgstr "這個位置可以 raw 格式存取已上載的檔案。為 GitHub 或 GitLab.com 軟體庫留空間。"

msgid "This URL must start with 'git@'."
msgstr "該網址必須以'git@'開頭。"

msgid "This URL must end with '.git'."
msgstr "該網址必須以'.git'為結尾。"

msgid "This URL is invalid. Please copy the exact SSH URL of your git repository."
msgstr "此網址是無效的。請複製您 git 軟體庫的正確 SSH 網址。"

msgid "Please add a valid URLfor the raw content of this git repository."
msgstr "請為這個 git 軟體庫的 raw 內容增加有效的網址。"

msgid "Repository URL"
msgstr "軟體庫網址"

msgid "Please use a URL with a fingerprint at the end, so we can validate the authenticity of the repository."
msgstr "請在最後使用帶指紋的網址，以便我們可以驗證軟體庫的真實性。"

msgid "Please don't add one of your own repositories here."
msgstr "請不要在這裡增加一個您自己的軟體庫。"

#, python-format
msgid "Could not validate repository: %s"
msgstr "無法驗證軟體庫：%s"

msgid "Describe the repo"
msgstr "描述軟體庫"

msgid "Bucket Name"
msgstr "儲存桶名稱"

msgid "Secret Access Key"
msgstr "秘密存取金鑰"

msgid "Other regions are currently not supported."
msgstr "目前不支援其它的區域。"

msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid "Select Screenshot for upload"
msgstr "選擇要上傳的螢幕快照"

msgid "Use local default SSH Key"
msgstr "使用本地預設 SSH 金鑰"

msgid "User Name"
msgstr "使用者名稱"

msgid "URL"
msgstr "網址"

msgid "This is the location where the uploaded files can be accessed from."
msgstr "可以從這個位置存取已上傳的檔案。"

msgid "Primary Storage"
msgstr "主存儲"

msgid "Make this storage the primary storage of the repository."
msgstr "使此存儲作為軟體庫的主存儲。"
